白票=建制贏

咪再俾人分化
泛民唔係好 但建制一撚定係差

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

push

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

推

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

[00:02, 11/23/2019] ウィリアム: 執笠
[21:39, 11/23/2019] ウィリアム:
就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

呢個要推，叫人無本土投建制既一定係鬼

記得要投票天佑香港
即使泛民做得唔好 你唔滿意有意見
但你含撚投都唔好有怨言
絕對唔可以屌泛民
否則即獲發3毛鬼分化撚共諜標籤一套

陳雲根本係鬼

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

今日好浪費氣力叫人唔好投白票。敵人既敵人係咩呀？咁場仗仲點打落去

Tui